(92撚請入) 有冇92巴打如今非常懷念小學時代?

我除咗懷念小學嗰陣嘅友誼係幾咁真之外
入學嗰陣仲係90年代
嗰時由於自己係讀天主教小學
六年嘅聖誕聯歡會氣氛超好
呢樣中學係冇可能有
同埋嗰時放學返屋企D卡通片正過而家
反而
升咗中就只見到所有野都一直倒退
好想返去嗰個時候

唔洗92 95同你都差唔多活動
96後就開始少左好多呢類野
90頭中出世基本都係貼80後個啲潮流的生活行
個陣精彩好多

其實80年代出世嗰班人
佢地嘅童年/青少年時代遠比90年代出世嘅精彩